明就明，唔明就黎明

聽聞有人把我列入「鬼」的名單，讀者替我不值。難道你們沒有聽過，文士和祭司誣陷耶穌靠鬼王別西卜趕鬼的故事嗎？

//耶穌趕出一個使人成為啞巴的鬼，鬼出去了，啞巴就說出話來；眾人都很驚訝。其中卻有人說：「他是靠著鬼王別西卜趕鬼。」又有人試探耶穌，要他顯個來自天上的神蹟。他知道他們的意念，就對他們說：「一國自相紛爭，必定荒蕪；一家自相紛爭，就必敗落。撒但若自相紛爭，他的國怎能立得住呢？因為你們說我是靠著別西卜趕鬼。我若靠著別西卜趕鬼，你們的子弟趕鬼又靠著誰呢？」//

所以我說，罵人是鬼的人有禍了，因為法利賽人的陰謀在他的靈裡顯露。他既嫉妒其他人也有趕鬼權柄，也忌憚祭師階級的權威受到威脅。

當時的猶太人，以為一切逼迫皆來自羅馬安派的特首，而看不見那些所謂代表猶太人利益的祭司和文士，其實也是建制的一部分，幫助政權維穩，剝奪百姓的財產，透過煽動百姓憎恨稅吏，來迴避自己的罪衍。耶穌寧願與稅吏同席，也不願與文士同行，說明相比起建制的官僚，祭司階級才是更大的邪惡。

香港人在拚命對抗中共時，也要時刻警醒：誰是中共和百姓之間的祭師階級？誰在使聖殿成為賊窩？

文士和祭師都有好人，我知道，但不要忘記，他們都有份處決耶穌。這些所謂好人的罪，是他們從來沒有試圖制止這個階級惡化，壟斷了一切民間聲音，不容許有另一班人出來代表百姓。這完完全全是反民主的表現，你們這些所謂爭取民主的人，看見了嗎？

作者

死熱狗 分化撚 咩居心阿你

想壟斷聲音 認為自己啱晒 覺得其他人係on9嘅 唔係就係云根熱狗咩
講中一次就當自己係神 唔中就賴對家牌章亂
結果？熱狗區選得2席，勉強多過本人呻吟黨

返去玩夢歷啦